點解法庭一時又判七警坐監，一時又dq 泛民議員咁難捉摸？

究竟佢係邊邊架😥

屌你老母

打和 super!!!

法庭係公平㗎

跟法律